
                      Quizás demasiado larga y a veces reiterativa. En 3 D es muy atractiva. Se debería aclarar que no es una película que guste a los nińos.
 Una buena película sin mas.
        
            